開傘陣 咁咪可以打爆啲壞人囉

個人無事先可以做世界冠軍家嘛

Btw,聽日好曬 記住帶摭

都有諗過，外圍開遮，內圍一人伸一腳

不過如果對方瘋狂還拖就未諗到點處理

學術討論 : 有冇對社運有興趣既朋友可以幫忙解答我問題
為何香港不威者於與警方(他們稱犬方)的衝突中不斷吸取經驗更會改善應對，但同時受到其他持不同市民攻擊時比較五年前毫無寸進?

因為其他市民背後仲有警察放水

我地人多咁多倍

推

自推

Push

瘋狂還拖一打十?